[恐怖]Detention 直播，陪我一齊撞鬼

大約7點3開始

準備開始